［記者召喚］撳實頭部落地，再向其頭部揮棍！頭骨發出爆裂聲！ 青年隨即慘叫！

腦出血原來係咁

記者聽日要識做

811 721

Push

好撚痛。。。

0：28
幾日啦段片 唔知點解今日先多人睇
不過有心唔拍遲

推

週圍 散呢條片
黑警 必有報應 報晒 落你仔女到

呢個係甩牙，唔係腦出血果個。
最後出返黎隻眼腫到得返條線

要講一定要分清楚

811

最低暴力 你信唔信

屌你老母死黑警

睇嘅手足要有心理準備...

cls

推佢老母

黑警死全家